{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_066371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "박수근미술관"
    },
    "text": "2001年11月に、江原道(カンウォンド)の特別自治道、楊口郡で着工した朴壽根(パク・スグン)美術館は、画家、朴壽根(パク・スグン)の芸術魂を称えるために、開館された。この美術館は2002年10月25日に開館されており、敷地面積は5,600坪で、建物は2階になっており、建坪は延べ208坪だ。工事費には計21億5000万ウォンが投入された。この美術館は、記念展示館と企画展示室に分かれた展示室を備えており、収蔵庫も完備されている。展示品としては、朴壽根の遺族が寄贈した未公開スケッチ50点余り、水彩画1点、版画17点と朴寿根(パク・スグン)が直接文と絵を書いた童話《ホ洞所在の王子と楽浪公主》、はがき母音とスクラップブックやめがね、水滴、手紙、図書など200点余りと画家が寄贈した作品70点あまりなどが展示されている。しかし、朴壽根が直接描いた水彩画1点を除いては、油絵が1点も展示されていない。これは朴壽根の作品が非常に高いためだ。美術館周辺には4,500坪規模の園が造成されており、観覧客たちが散歩と休養を楽しむことができる。朴寿根(パク・スグン)は、韓国的でありながら、庶民的な画家と評価され、両口出身だ。彼は1914年に生まれ、1965年5月に死亡した。",
    "QA": [
        {
            "question": "美術館の名称は何ですか？",
            "answer": "朴壽根美術館"
        },
        {
            "question": "美術館の所在地はどこですか？",
            "answer": "楊口郡"
        },
        {
            "question": "美術館の開館日はいつですか？",
            "answer": "2002年10月25日"
        },
        {
            "question": "美術館の敷地面積は何坪ですか？",
            "answer": "5,600坪"
        },
        {
            "question": "美術館の建物の階数は何階ですか？",
            "answer": "2階"
        },
        {
            "question": "美術館の建物の延べ坪数は何坪ですか？",
            "answer": "208坪"
        },
        {
            "question": "美術館の工事費はいくらでしたか？",
            "answer": "21億5000万ウォン"
        },
        {
            "question": "美術館にはどのような展示室がありますか？",
            "answer": "記念展示館と企画展示室"
        },
        {
            "question": "美術館にはどのような展示品がありますか？",
            "answer": "朴壽根の未公開スケッチ、水彩画、版画など、童話やスクラップブックなども展示されています"
        },
        {
            "question": "なぜ朴壽根の油絵は展示されていないのですか？",
            "answer": "朴壽根の作品が非常に高価なため"
        },
        {
            "question": "美術館周辺には何がありますか？",
            "answer": "4,500坪の園があり、散歩や休養を楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "朴壽根はどのような画家でしたか？",
            "answer": "韓国的でありながら、庶民的な画家と評価されています"
        },
        {
            "question": "朴壽根は何年に生まれ、何年に亡くなりましたか？",
            "answer": "1914年生まれ、1965年亡くなりました"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 298
    }
}